[{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bawalah aku ke dalam, ke dalam hangat dirimu, bawalah aku _____ menari dalam pelukanmu.","answer":"Kesana"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku bisa hadapi_____ terluka, yang pernah kurasa di waktu dulu.","answer":"Perihnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta itu ruang dan waktu, tak sekejap harus mau. Cinta butuh ruang yang sepi, tuk______ hati.","answer":"Mengutarakan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada yang lain, di senyummu, yang_____ lidahku gugup tak bergerak.","answer":"Membuat"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku cinta kau, ku cinta kau, hanya kamu di hatiku, takkan pernah kan ______, sampai kau jadi milikku","answer":"Terganti"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sepenuhnya akuuu, ingin memelukmuuu, _____ penuh harapan, tuk mencintaimu.","answer":"Mendekap"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Cinta jangan pernah kau coba _____ karna disini ku butuh kamu.","answer":"Pergi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila tak selamanya kita bisa bersama, haruskah _____ di sini, dan bila selamanya kita bisa bersama, kusimpan cinta ini.","answer":"Menunggumu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Apa yang salah dengan lagu ini, kenapa _____ ku mengingatmu, seperti aku bisa merasakan getaran jantung dan langkah kakimu.","answer":"Kembali"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Garuda di dadaku, garuda kebanggaanku, ku yakin hari ini pasti menang, kobarkan ______, tunjukkan keinginanmu, ku yakin hari ini pasti menang.","answer":"Semangatmu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila memang harus berpisah, aku akan tetap ceria, bila memang ini______, kau kan tetap ada dalam jiwa.","answer":"Ujungnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mana mungkin selimut tetangga, hangati _____ dalam kedinginan, malam-malam panjang, setiap tidurku selalu kesepian.","answer":"Tubuhku"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku sayang padamu, aku cinta padamu, semua kan ku_____ demi kebahagiaanmu.","answer":"Lakukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kupetik bintang, untuk kau simpan, Cahayanya tenang, berikan kau perlindungan, sebagai pengingat teman, juga sebagai ______ semua tantangan.","answer":"Jawaban"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mungkin suatu saat nanti, kau _____ bahagia meski tak bersamaku.","answer":"Temukan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ku suka dirinya, mungkin aku sayang, namun _____ mungkin, kau menjadi milikku.","answer":"Apakah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau yang kuinginkan, meski tak ku____, kau yang kubayangkan, yang slalu kuimpikan.","answer":"Ungkapkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ayo putra bangsa, harumkan negeri ini, ____ kita bangga, Indonesia.","answer":"Jadikan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada ruang hatiku kini kau sentuh, aku bukan jatuh _____ namun aku jatuh hati.","answer":"Cinta"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Mengapa kau pergi, mengapa kau pergi, di saat aku mulai mencintaimu, berharap engkau jadi ____ hatiku, malah kau pergi jauh dari hidupku.","answer":"Kekasih"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dia dia dia cinta yang kutunggu tunggu tunggu, dia dia dia _____ hidupku.","answer":"Lengkapi"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau harus bisa berlapang dada. Kau harus bisa ambil______.","answer":"Hikmahnya"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dan terjadi lagi, kisah lama yang _____ kembali, kau terluka lagi, dari cinta yang rumit kau jalani.","answer":"Terulang"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Terlalu manis untuk dilupakan, kenangan yang indah _____ tinggalah mimpi.","answer":"Bersamamu"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan. Tak ada artinya.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak bisa tuk teruskan, Dunia kita_____, Bila memang ini ujungnya.","answer":"Berbeda"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Berada di pelukanmu mengajarkanku apa artinya______ kesempurnaan cinta.","answer":"Kenyamanan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku lah yang tetap memelukmu erat, saat kau berfikir______ berpaling.","answer":"Mungkinkah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Dengar laraku, suara hati ini _____ namamu, karna separuh aku, dirimu","answer":"Memanggil"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Untuk apa? Untuk apa cinta tanpa_____, untuk apa cinta tanpa perbuatan.","answer":"Kejujuran"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Ada pelangi, di bola matamu, dan _____ diri tuk bilang aku sayang padamu.","answer":"Memaksa"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Sampai saat ini, rasaku ______ di sini, rasa yang tak akan hilang oleh waktu.","answer":"Bertahan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau dan aku tercipta oleh waktu, hanya untuk saling mencintai, mungkin di_____ bersama, rajut kasih jalin cinta.","answer":"Takdirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Tak terkira, di sampingmu, adalah hal _____ yang pernah kuinginkan.","answer":"Terindah"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau tau sejak pertama bertemu, terbayang _____ indah di matamu, kau berikan tatapan cinta untukku.","answer":"Senyum"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Akulah serpihan kisah masa lalumu, yang ____ ingin tau keadaanmu.","answer":"Sekedar"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Aku tak bisa _____, bila kau tak ada di sini, aku tak habis pikirkan, bila kau tak lagi temani aku.","answer":"Bayangkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Bila rindu ini, masih milkmu, ______ sebuah tanya untukmu, harus berapa lama aku menunggumu.","answer":"Kuhadirkan"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Kau adalah yang terindah, yang membuat hatiku tenang, mencintai kamu takkan pernah takut, sebab kau _____ segala kurangku.","answer":"Terima"}},{"status":200,"message":"success","result":{"question":"Setidaknya diriku pernah berjuang, meski tak pernah ternilai di matamu, setidaknya ku pernah menanti, _____ melawan sepi hatiku.","answer":"Terkapar"}}]